開始見到有新加密po 豁出去

兄弟爬山，各自努力

各位義士我尊重你既決定！其他人可以唔認同但唔好指責！

我冇野講
我要見律師
我唔解鎖
我要驗傷